屋苑新高！馬鞍山錦龍苑自由市場賣744萬

世紀21奇豐莊瑞生表示，馬鞍山居屋錦龍苑D座高層2室，實用面積645方呎，三房間隔，附設靚裝兼坐向海景，已補價自由市場成交價744萬港元，創屋苑史上新高價，呎價11,535元。

他指出，上述為該盤面積最大戶型，成交向來稀少，現時只有小量同類放盤，叫價至少800萬元。

居屋叫價至少800萬元

靚裝高層海景先11500呎
仲想點

咁抵

咁好平wo

補埋地價計真係平啦

對住海景做愛

自由價都係得$11,500都好意思出聲？

呢啲濕尻地方真係有人買?

雅典居都買到

平

環境麻麻..

雅典居全部700呎以上，你估個個買得起？唔好只睇呎價